領展將發放尚德停車場更多閉路電視片段

領展對科技大學學生周梓樂離世感到婉惜及難過，向家人及親友致以深切慰問。領展表示，明白公眾非常關注周梓樂在尚德停車場墮樓事件，星期三公開最可能拍攝到與事件相關的10個片段，由於外界對事發經過仍有疑問，領展計劃盡快發放更多閉路電視片段。

發言人表示，由於片段眾多，需時分段複製，但不會編輯片段，為保障個人私隱及遵從法例要求，領展在發放片段前需將片段內出現的公眾人士面容以電腦效果遮蓋，正全力進行有關工作，將分批發布，公司亦會繼續配合警方調查， 提供一切所需協助。

會放更多CCTV片

咁點解之前唔放呀

而家放得出嚟，d狗都睇過曬冇料到先比你哋

繼續。有好過無

肯放就咪屌佢住啦，當然要睇下佢放冇剪定剪到冇頭冇尾先，手足加油啦

党鐵到今日都唔撚敢放片

831 又無片

831太子恐襲案党鐵肯放速龍打人片段未？

唔放就同香港人為敵，放就與習甴甴為敵

唔放驚裝修
希望有更多片可以更接近真相

咁惡做咩姐
黨鐵831都未有啊
佢地算有小小良心啦

點解之前唔一次過放？
點解要唧牙膏放

梗係驚咗裝修！！

你邊隻眼見我惡
一句點解之前唔放晒 咁叫惡？
人命

快

係要全部相關，希望唔好擠牙膏

人地未改好D片點放啊
唔洗同popo商量咩

唔好臭蟲論啦
唔一次過放哂的確係有問題

党鐵唔放cctv就屌
家陣領展肯回應要求再放cctv出嚟又屌

咁你想點？

發言人表示，由於片段眾多，需時分段複製

...識唔識睇內文，佢仲要慢慢幫路人打格
人間公司又唔係全職整cctv片，肯搵人同你搞呢堆嘢都算係咁

點解人走左先話放?
睇哂, 改好 先放??

阿sir你咁樣係帶唔到風向架

裝修照繼續

同我禁入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

大巴大巴打mtr

On9

7:30 開始睇
領展無放關鍵cctv

屌你擠牙膏咁

佢本身覺得十段夠咪比左十段先 公眾覺得唔夠咪再交多d

連登仔: 我唔理,要即刻

果10段根本唔係關鍵

用下腦啦,
一次過放晒就用更多時間
一耐你地咪又係屌做咩咁耐
咪又係話改過黎

睇下會唔會好似HKDI咁整假片

但起碼放出來再次屌打黨鐵

宜家話再放已經話要即刻放如果唔係當假片
如果一開始諗住一次過放晒
我諗你地一定話係改過黎

阿sir比人識穿左，嬲啊？垃圾

都有一段睇到野既....
同埋個到真係死位...

你都幾好笑
邊到睇到我係呀sir同帶風向？
定你係殺人犯既同事呀？

831肯比片未？

明白既

希望可以還原真相

因為入面濫暴情況一定會再引起民憤

好過hkdi狗鐵

點解要星期三 要時間汁？

咪撚嘈啦 事到如今
人地話放 你仲搵野黎嘈做乜撚
等佢放撚左先啦